一年嚟，我地經歷咗咩？未來又要走向何方？

香港人走上街頭已經就嚟一年，近排又多咗好多關於全面勇武ge討論，所以我都想借li個機會梳理一下我地經歷過ge野，並且講下我認為未來要點做，手足們得閒可以睇下。

首先，簡單回顧一下先，我認為我地一路以嚟，其實經歷咗三個stage
stage1：69去到11月頭，li段時間係我地ge成長期，我地ge支持者越嚟越多，港共亦都無辦法阻止我地。
stage211月頭去到理大，li段時間係我地ge巔峰，士氣高昂，抗爭ge手段又多，但係問題就係我地以現有資源嚟講已經去到最盡，好難更上一層樓。
stage3理大到宜家，港共百般打壓，再加埋武漢肺炎，活動越嚟越少，人心開始散。

li半年嚟，我地付出ge係手足ge鮮血，年輕人ge前途，香港ge輝煌，但係換返嚟ge卻只係遲咗幾個月ge撤回，喺li到已經睇得出，港共係唔會理市民ge利益同埋意見，只會做自己眼中政治正確ge野。

咁面對一個咁樣ge垃圾政府要做D咩？答案就係革命，而且係武裝ge革命，用槍果種，打仗果種，殺人果種

但係大家都唔蠢 都會知道香港宜家根本無可能武裝革命，無論係人，資源，訓練都唔夠，唯一夠ge只有金錢。咁我地要點做？

答案就係鋪路，要為武裝革命做準備

所以我認為，我地以後抗爭ge目的唔係要贏，係要為革命鋪路，阻止23條，國歌法唔係目的，阻止惡法通過ge目的係為武裝革命拖時間，以免香港人仲未成功就死晒/入晒集中營。

講完長期目標，講下短期目標，近排好多人講緊全面勇武，但係我覺得大家對勇武ge理解有問題

勇武係一種信念，象徵住我地願意用武力去捍衛我地ge權益，象徵住唔畏懼同強權硬碰，而唔係一班人。大家個ge身份係香港人/抗爭者，唔係勇武/和理非，有需要ge時候就一齊勇武抗爭，其他時候就一齊和理非

所以，全面都有勇武意識係好事，但係全民無時無刻都勇武抗爭卻係壞事，而且全面勇武亦都唔係解決問題ge方法，只不過係可以令情況更加好。

總結：香港下一步係武裝革命，抗爭係為革命鋪路
全面勇武有用，但係唔係救命仙丹

最後，小弟只不過係個垃圾廢青，好耐未寫過咁大段野，同埋全部野都係我自己睇法，有咩不足大家插細力D

孤泣fans？

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

之前有追過
做咩咁問

你個名係殺手故最撚好揪嗰個

屌
居然有人識

孤泣系列追開殺手同人性系列

追開殺手，人性開頭無追，後尾想追發現睇唔明個flow，跟住放棄咗

btw佢殺手第7本又話有刺客系列，去咗邊

未寫掛
棋逢狄班台仔？

太耐之前唔係好記得
但係好似唔係，好似係搞到去歐洲

未出掛